有冇人知陳伯近期點

好似無咗消息

推

五大訴求 缺一不可

光復香港 時代革命

推到有消息

903先係太子站出現
無事

+1, 睇得有段直播, 佢叫D後生仔走先

仲俾啲差佬串
佢地成個團隊著住件寫住守護孩子嘅衫
之後俾個死差佬話:你地守護孩子就去翻後面守護,咪控過嚟警察防線

成日都見到佢喎 曝光率不知幾高

仲要俾佢哋推

不停有出去前線。

咁黃婆婆呢

今日寶琳出現咗

我反而想知黃婆婆去咗邊